<INDIVIDUAL>
  <ID>subject8522</ID>
  <WRITING>
    <TITLE>Druzhba Sanatorium. Architects: I. Vasilevsky; Y. Stefanchuk. Yalta, Crimea, 1985.</TITLE>
    <DATE>2019-10-07 02:55:27</DATE>
    <TEXT></TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE>An adorably bored Princess Diana wanders around her thoughts during a Royal Duty in the early 80s.</TITLE>
    <DATE>2019-10-07 03:44:19</DATE>
    <TEXT></TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE>hmmm</TITLE>
    <DATE>2019-10-07 03:58:05</DATE>
    <TEXT></TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE>Although big, still a cat...</TITLE>
    <DATE>2019-10-07 04:01:52</DATE>
    <TEXT></TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE></TITLE>
    <DATE>2019-10-07 04:30:12</DATE>
    <TEXT>Thank you so much for this! The interview is fantastic, and the site itself is quite interesting to explore! :)</TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE>Institute of Robotics and Technical Cybernetics. Architect: S. Savin, B. Artiushin. Built between 1973-1986. Saint Petersburg, Russia.</TITLE>
    <DATE>2019-10-07 04:57:22</DATE>
    <TEXT></TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE>Uma das belas vistas paulistanas, talvez de um  #226;ngulo n #227;o muito conhecido: a Ponte Oct #225;vio Frias de Oliveira (ou ponte estaiada), que passa sobre a Marginal Pinheiros...</TITLE>
    <DATE>2019-10-07 13:38:45</DATE>
    <TEXT></TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE></TITLE>
    <DATE>2019-10-07 14:13:59</DATE>
    <TEXT>N #227;o adianta muito discutir o cad #225;ver depois de morto e enterrado... Pelo menos h #225; uma vista bonita a ser admirada... Se f #244;ssemos catalogar tudo que de errado foi feito na cidade em nome do desenvolvimento urbano, pode ter certeza de que seriam mais volumes que tr #234;s Barsas completas... Infelizmente estamos no Brasil, e mais infelizmente ainda somos ref #233;ns h #225; s #233;culos de uma cultura administrativa p #250;blica onde quem est #225; no poder locupleta-se... Ao menos ainda podemos ter vistas bonitas, apesar de tudo...  #129335; #127995; #8205; #9794; #65039;</TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE></TITLE>
    <DATE>2019-10-07 14:17:16</DATE>
    <TEXT>Do ponto de vista da engenharia, uma ponte estaiada sempre  #233; bonita(pelo menos para mim)... Seja em qualquer lugar do mundo onde eu estiver...</TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE></TITLE>
    <DATE>2019-10-07 14:32:52</DATE>
    <TEXT>Pois  #233;, rapaz... Eu compartilho da sua raiva, mas agora j #225; foi...  #201; muito frustrante ver essas coisas acontecerem ao nosso redor... Imagine voc #234; quantos bilh #245;es est #227;o enterrados por a #237; em obras que est #227;o abandonadas, ou que sequer come #231;aram... Essa pelo menos foi terminada... N #227;o  #233; passar pano pra filhadaputagem alheia, mas nessa situa #231; #227;o pelo menos ainda fizeram o que se propuseram a fazer... Pelo menos, e ainda bem...</TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
  <WRITING>
    <TITLE></TITLE>
    <DATE>2019-10-07 14:39:41</DATE>
    <TEXT>Sorte mesmo... Ali #225;s,  #233; preciso ser muito bravo (ou totalmente desprovido de olfato... Ou portador de uma boa m #225;scara de respira #231; #227;o) para andar naquela ciclovia que margeia o rio...  #129314;</TEXT>
    <INFO>Reddit post</INFO>
  </WRITING>
</INDIVIDUAL>